警告你班撚屌咪撚搞事，走去搞人地議員

屌你老母頭都唔包唔戴手套就出手想死送頭咩

唔好衝動，醒少少保護自己，口罩唔撚夠架

屌
好撚嬲，講撚左咁撚多次
帶多件衫出門口啦